# Socket IO

1. `38. Sockets IO` - серверное приложение

2. GameServer - класс, который отвечает за подключение клиентов.

3. `38. Sockets IO - Client` - клиентское приложение

Почему многопоточность?

- потому что чтение сообщений от клиента и отправка сообщений клиенту (серверу) - непоследовательные, асинхронные операции
- один поток (Thread) на чтение, другой поток (Thread) на запись